{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076471",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "버거비 신불당점"
    },
    "text": "青年喫茶店の裏通りに位置するバーガービは、カボチャの花馬車の建物の右側に位置しています。 こちらはブレークタイムなしで通常営業中で、営業時間は毎日11:30から23:50までです。 注文は23:50前まで可能で、夕食は11:00まで、テイクアウトは11:10まで承ります。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 味噌バーガーは9,500ウォンで、シュリンプバーガーは11,500ウォンです。 チリチーズフライチーズは8,400ウォンで購入でき、バーベキューシュリンプピザは19,900ウォンです。 また、バッファローウィング(7piece)は8900ウォンで販売されており、バーベキューナチョスは13,000ウォンです。 このように様々なメニューとともにリラックスした雰囲気で食事を楽しむことができるバーガービーは、多くの人に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーガービーの場所はどこですか？",
            "answer": "バーガービーは青年喫茶店の裏通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーガービーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーガービーの営業時間は毎日11:30から23:50までです。"
        },
        {
            "question": "バーガービーでは何時までに注文できますか？",
            "answer": "バーガービーでは23:50前まで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "バーガービーでは何時までに夕食を楽しむことができますか？",
            "answer": "バーガービーでは夕食は11:00まで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーガービーではテイクアウトは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーガービーではテイクアウトは11:10まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーガービーで味噌バーガーは何ウォンですか？",
            "answer": "バーガービーで味噌バーガーは9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーガービーでシュリンプバーガーは何ウォンですか？",
            "answer": "バーガービーでシュリンプバーガーは11,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーガービーでチリチーズフライチーズは何ウォンですか？",
            "answer": "バーガービーでチリチーズフライチーズは8,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーガービーでバーベキューシュリンプピザは何ウォンですか？",
            "answer": "バーガービーでバーベキューシュリンプピザは19,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーガービーでバッファローウィングは何ウォンですか？",
            "answer": "バーガービーでバッファローウィングは7個で8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーガービーでバーベキューナチョスは何ウォンですか？",
            "answer": "バーガービーでバーベキューナチョスは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーガービーの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "バーガービーではリラックスした雰囲気で食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーガービーは多くの人に愛されていますか？",
            "answer": "はい、バーガービーは多くの人に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 510
    }
}